★如果空氣/陽光可以俾政府控制，會炒到幾錢？

一公升氧氣：$10000

一點燭光，一小時：$5000

是否會咁？

冇錢就要die

支那人買起成個太陽

然後無人力幫政府商家打工，佢哋最後都係死

個政府會比人屌死

老貓點睇今日我有得睇慧中

退貨？不了

港現首宗iPhone 8電池發脹 蘋果：不涉安全問題

why?

慧中@your home?

ifandog需要硬食

唔係錢嘅問題
已經可以獨裁

今日放假

破壞宇宙平衡的野，地球人暫時唔敢做，會有"人"干涉的

（好似馬騮闖進民居，自然有人捉一樣）

老貓今日有咩活動

如果游B俾政府控制，會炒到幾錢？

會被SM

Play屎眼

除佢鞋，影佢腳指

好似batman俾人捉左，敵人第一件事係除佢mask

Yoyo入咗政府？

比班黑警奶腳板

扯

一張淫照：500
一張被玩鼻照：5000
一張腳板照：50000

老貓快啲閃，幾百隻iDog二百米外向你衝緊過嚟

封為 性母

屌一次：300
Sm :3000
奶腳：30000

餵朱古力，就可以KO

U love bubugi?

唔夠分一樣咬U春袋

同時撩鼻孔，條女會賴尿和出水

咁play yoyo要幾錢？

$700

石丸（扮游b)：變態.jpg

賴尿要唔要加$300?

設計對白：唔比老貓條仆街睇我個鼻

腦魔你測試左高登新app未

別國的事

三色貓責任

回家吧 三色貓會幫你

有冇發覺游b鼻孔，有時對稱，有時又不，替身？

比人挖完